Whatsapp send唔到圖！！！

有冇人都係咁！
Send 完圖load唔到比人
定係係街4g太多人搶緊

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

成個香港都send 唔到，唔關地區事

Telegram好用好多
未有抗爭之前已經用
Whatsapp垃圾到

成日壞
冇Apple watch app、冇dark mode、save個sticker都煩過人

But wts好多人用
唔係個個用tele

的確 雖然telegram好用啲 但香港最多人用wts 有時都逼住用

英國都有事，唔關香港事